求男裝銀包推介

男朋友成個十二月都飛左(family business)，今年淨返11月嘅呢幾日見到佢，佢12月生日，想趕佢飛之前送個銀包比佢。佢year2，我又費事送Herschel Levis嗰啲太中學生嘅牌子，所以依家睇緊coach, mk之類。但會唔會仲有其他牌子推介？🤔🤔同埋最好有相位，睇左好多款都冇
budget 1000左右(佢之前講明我唔可以送太出名太貴嘅牌子(e.g BV, LV, Prada)比佢，唔想我嘥錢)
感謝大家🙏🏻

crudo leather

依家好少brand 有相位了
1000 蚊會唔會加多少少
如果可以睇下Paul smith 或者Ted baker
個樣欺欺文文 正正常常
印象2500內都有

Proter

想買長銀包 求推介

都有睇過！不過又係冇相位所以暫時放棄左但如果最後真係搵唔到可能會睇返，個人覺得啲design好睇得嚟感覺冇咁公廁！

趕唔趕得切自己整？
如果手工好可以自己整呀
應該一日都可以搞掂